聽日千祈千祈唔好入元朗天水圍屯門一帶!!!!!!!!

聽日千祈千祈唔好入元朗天水圍屯門一帶!!!!!!!!
肯定會有巨型流血腥事件!!!!!!
香港所有同人萬分要小心小心小心!!!!
利申: 新界某村居民

聽日全港收你皮 驚唔驚

無圖，你話你係山頂居民都得喇

不要說「五大訴求」，試著說「警黑合作」

住屯門點樣唔入屯門呀on9

我們最少幾萬人，任何社團都被黑衣人收皮，那一個社團想玩完就出來！

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

收皮啦你
愈少人愈危險呀班手足
你係咪癡L線架

岩，收到風
示威者有大量軍火
會殺曬你地